[跪地求推介] $1000 樓下電腦喇叭

屋企個不知名喇叭終於都收左皮
想換過隻插線駁電腦喇叭
都係聽下歌、睇下戲
有時會播到好大聲，低音唔拆就得

$1000 或樓下有無好推介 性價比高更佳

JBL Pebbles

呢隻我用緊 係唔錯但好似三舊水only
筆直一千有大把更好選擇啦

400同1000你聽得出分別?

大家都係比建議
我都係想睇下大家有無心水同心水，到時落場揀有D概念

唔好動肝火

Edifier S350DB

酒已腸

搭單問埋 有冇邊隻兩三百蚊嘅

佢個低音箱有啲大
建議試果時睇下實物

同埋成箱野都好撚柒重

用緊 好正

我睇左
我以家呢個係長條形
我見你果個成個正方形咁

都係見到實物再打算
thanks anyway

Yamaha NX50

我都用緊，唔錯，係bass差d
體積細又平

用緊Z623 覺得幾好

用左兩年, 真心正
打機睇戲一流

之前其實响廳駁TV 用,
效果好過D 2千幾嘅sound bar, 尤其低音

貼多幾百，入Edifier S880DB啦
出到24bit 96kHz HiRes. 多人激讚係有佢原因

詳細考慮當中